美斯入三球又點？國家隊又要收皮啦，叫教練唔選阿古路

你個忘恩負義既仆街，就算你喺巴塞入10球
國家隊無我你連波都控唔定呀
契仔

ching sick 波

傻西